其實6月9號遊行咪又係白衫, 大家俾個Dress code一致咪得

唔好執著一定要著黑衫, 反而而家成咗標記之後, 係條街仲容易俾popo藍絲識別到攻擊, be water, 做人都要識變通至得架

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

著咩唔緊要，最緊要出席

雖然我都覺最緊要出席，但black bloc 係為咗保護前線，唔好忘記

彩虹七色玩哂佢！

咪煩
著黑色
完。

重點係著慣左黑衫
你都識講最緊要一致
咁你覺得突然轉白衫嘅一致性高d定keep住黑衫？